如果中國變撚左乞衣大國, 中國人會唔會接受被台灣統一?

如題
比台灣統一後就唔需要再食樹皮啵, 由冇科技山寨國變成高科技大國啵
諗得過

點解台灣要統一大陸？等你班乞兒可以自出自入去台灣搞搞震呀？

因為台灣有大中華膠, 統一中國就可以滿足到佢地既慾望
加上西方國家都想民主中國,搵台灣人教化佢地已經係最慳水慳力

講到台灣好有錢咁

比美國點名過, 乞衣都可以換富豪,只係時間問題